{"Sebasti\u00e3o Camargo": {"descricao": "Parab\u00e9ns! Voc\u00ea est\u00e1 na sala Sebasti\u00e3o Camargo", "opcoes": {"elevador": "ir para o elevador"}}, "Francisca J.P. de Albuquerque Moraes": {"descricao": "Parab\u00e9ns! Voc\u00ea est\u00e1 na sala Francisca J.P. de Albuquerque Moraes.", "opcoes": {"elevador": "ir para o elevador"}}, "Amador Aguiar": {"descricao": "Parab\u00e9ns! Voc\u00ea est\u00e1 na sala Amador Aguiar.", "opcoes": {"elevador": "ir para o elevador"}}, "Paulo Renato de Souza": {"descricao": "Parab\u00e9ns! Voc\u00ea est\u00e1 na sala Paulo Renato de Souza.", "opcoes": {"elevador": "ir para o elevador"}}, "BM&F Bovespa 1": {"descricao": "Parab\u00e9ns! Voc\u00ea est\u00e1 na sala BM&F Bovespa 1.", "opcoes": {"elevador": "ir para o elevador"}}, "BM&F Bovespa 2": {"descricao": "Parab\u00e9ns! Voc\u00ea est\u00e1 na sala BM&F Bovespa 2.", "opcoes": {"elevador": "ir para o elevador"}}, "Eug\u00eanio Gudin": {"descricao": "Parab\u00e9ns! Voc\u00ea est\u00e1 na sala Eug\u00eanio Gudin.", "opcoes": {"elevador": "ir para o elevador"}}, "Max Feffer": {"descricao": "Parab\u00e9ns! Voc\u00ea est\u00e1 na sala Max Feffer.", "opcoes": {"elevador": "ir para o elevador"}}, "Olavo Setubal": {"descricao": "Parab\u00e9ns! Voc\u00ea est\u00e1 na sala Olavo Setubal.", "opcoes": {"elevador": "ir para o elevador"}}, "Vicente Falconi Campos": {"descricao": "Parab\u00e9ns! Voc\u00ea est\u00e1 na sala Vicente Falconi Campos.", "opcoes": {"elevador": "ir para o elevador"}}, "Roberto Simonsen": {"descricao": "Parab\u00e9ns! Voc\u00ea est\u00e1 na sala Roberto Simonsen.", "opcoes": {"elevador": "ir para o elevador"}}, "Jo\u00e3o Gerdau": {"descricao": "Parab\u00e9ns! Voc\u00ea est\u00e1 na sala Jo\u00e3o Gerdau.", "opcoes": {"elevador": "ir para o elevador"}}, "Victor Civita": {"descricao": "Parab\u00e9ns! Voc\u00ea est\u00e1 na sala Victor Civita.", "opcoes": {"elevador": "ir para o elevador"}}, "Walther Moreira Salles": {"descricao": "Parab\u00e9ns! Voc\u00ea est\u00e1 na sala Walther Moreira Salles.", "opcoes": {"elevador": "ir para o elevador"}}, "Jorge Paulo Lemann": {"descricao": "Parab\u00e9ns! Voc\u00ea est\u00e1 na sala Jorge Paulo Lemann.", "opcoes": {"elevador": "ir para o elevador"}}, "Eudoro Villela": {"descricao": "Parab\u00e9ns! Voc\u00ea est\u00e1 na sala Eudoro Villela.", "opcoes": {"elevador": "ir para o elevador"}}}